想切割石頭，可以搵咩人做？

我舊石頭得手掌咁大，想切做正方粒粒

有無人知可以係邊搵人做？

大概幾錢左右？

心口

雲石師傅? 玉石市場?

知唔知就咁切幾刀，大概幾錢左右？

2萬，利申：預多好過預小

唔知呀......呢啲嘢睇個師傅肯唔肯做，一包煙一罐啤酒可能仲好

打咗電話去問，話一刀收10蚊

其實算唔算貴？

好Lun貴，最好免切

要切幾多刀?
幾十蚊玩一玩又唔貴
利申未玩過。執咗舊熔岩石，曾經想過鑽窿做筆座

Total切5刀，佢話收10蚊刀

十蚊刀都仲問嚟問去，渣渣臨坐車出去搞咗佢啦
呢啲嘢邊有公價

...洗唔洗貼撚埋錢俾你做呀，$10刀仲問問問，咪當支持下啲師傅囉。

倒貼10蚊刀比你 滿意未

幾十蚊都唸咁耐，睇黎你都唔係好鐘意舊石

幾十蚊都要上連登問人意見

睇下有冇連登仔可以徒手劈開

用水之呼吸

幾十蚊都要問問問
死乞兒自己落大家樂攞把膠刀慢慢鋸啦柒碌

用開神經刀

兒燈學生哥多
平時無收入, 體諒下

10蚊都貴？買架餐都要錢啦

同埋你一世人有幾可比佢賺

識人9.5一刀,介紹比你?